iPhone手掣求推介

rotor riot好唔好用

Xbox one手掣

點解要手掣

有乜好解？你鐘意揸住塊板捽玻璃？
我覺得啲小學生好勁因為佢哋好似冇嘢咁，正常揸住部機咁樣玩幾個字，隻無名指都會好攰
而且玩呢啲game用手掣爽快度靈敏度都高過你捽玻璃好多喎⋯⋯

Hot lava依啲game 唔用手掣玩嚟有咩意思？

ps4手掣

Rotor riot 係正，但一定要駁住條線對我嚟講係死症
而家有得揀，梗係用最頂級玩得更爽
唔知你有冇諗住玩Apple Arcade , 我就Apple tv / Mac Pro / iPhone 會用齊晒所以就自然會買定兩個玩得更爽
平啲既就Xbox one controller
http:///ref=mp_s_a_1_3?keywords=elite+series+2+controller&qid=1572099428&sprefix=elite+series+2&sr=8-3

用Rotor Riot感覺上有Gameboy的感覺

搭單一問玩 Apple Arcade係咪要搞個外國帳號
手製買 Xbox既新版白色有藍芽
我用佢黎玩 Fortnite

香港未出

可以用着美國帳號先

其實如果你平時冇乜需要用本地app例如馬會果啲
直接轉做美國唔洗煩，Apple news 嗰啲出咗兩年
亞洲都冇份，用少好多新功能，你咁等唔知等幾耐
真係唔明點解150個國家都有反而就係中共香港省同埋中共冇份

有冇d係左右夾住部機, 好似switch/psp咁

師傅想問下你 payment個啲點搞
我卡住係 PayPal個 processing度爭少少

我係經AE卡開美國PayPal作為payment method
再經美國PayPal 俾錢睇Hulu ( 因為香港AE卡係用美國Server所以可以避開大部份地區鎖)

Btw , 啱啱已經買咗elite 2 Xbox 掣， 呢啲日用夜用嘅嘢應該對自己好啲

switch pro